部内プロコンのやつ

注意(?)
・DXライブラリ使用
・汚いソースコード
・センスのない変数名,関数名
・小分けに失敗して見にくくなっただけのぷろぐらむ
etc....

//------使用方法---------
・テンキー,数字キー,クリックでさいころ入力
・バックスペースキー,クリックで一字削除
・エンターキー,クリックで確定
・確定するとoutput/true_answer.txtに出力される
・ほかのtxtファイルはほとんど使ってない
 （消すのがめんどくさかったなんて言えない....）
//--------------------------

